npm init -> untuk menginisiasi folder ini sebagai project npm

untuk menjalankan perintah di script (package.json), untuk yg ga umum (selain start dan test  ) penulisannya harus : 
contoh : npm run dev

untuk menginstall module dengan versi tertentu, cara penulisannya : 
npm i validator@13.5.2

nodemon, chalk, validator 